有無人今日遊完行個得怪怪地

1. 百德新街班狗咁都忍到（但其實情緒不穩無變，只係無order叫佢做野）
2. 狗總對出天橋班狗被照鐳射筆照足最小半個鐘都無吠（正常已經尻開槍打到七彩）
3. 最後九點左右中環啲green blue objects竟然就咁望住手足慢慢散場衝
4. 睇死無人會主動攻擊，以「高姿態」「近距離」接觸示威現場，係你未齊人已經一大班狗周圍巡，今晚mk Nathan road就係好例子，最小十幾架狗車係大街不停來回巡

其實睇番班狗言行，佢地情緒一樣咁癲（睇下鬧人平行時空同鬧人gay佬個啲狗，同以前一樣），只係明顯佢地無order要清場，甚至有order要ignore laser pen

呢種突然軟化，我只能夠聯想到佢地應對示威已經有方向性既改變
1. 睇死示威者懦弱，以高姿態同多小小包容（laser pen）減少衝突，以免受人權法制裁
2. 分化和勇既新一輪攻擊，其實就係想令人覺得，「嗱，你地唔搞事，咪唔使食tg羅」之類

暫時未諗到好concrete既回應方法，不過大概idea係
1. 想我地和理非絕對可以和理非盡去（靠大家諗新方法）（唔等於要放棄勇武，只需靜待時機）
2. 不斷提番721, 831, 101，由其係721，基本上可以jer足一世，甚至有個毋忘721遊行都絕對無問題

我地心情都必需轉變，暫時敵人變陣，我地都必需盡快搵到對應方法

因為聖誕要開番市
唔準出tg

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

其實我地係咪向勝利行前左一步

第二點係一早應該要做去降溫件事
想破局唯有文宣煲大721831101仲有其他濫暴繼續煲大，等國際人權出聲遣責兼禁賣武器

射多幾次
少數派連日韓都去唔到呀

人地睇死你地冇100萬

去番69咁樣

係想比政府打篇文比外界知仲有人權

無警暴=維持唔到場抗爭

冷對待 -》 無野再激起示威者情緒 -〉 運動完結

事實上身邊啲朋友都已經唔係頭兩三個月既情緒

出邊生意真係好慘但無論大公司細公司都係所以啲狗同垃圾政府都有壓力

唔好以為今日打後唔濫捕使用暴力就得，我好小器，我記一世

因為強強新上任要營造佢好做到野
狗唔衝其實真係好和平

樓主分析得好
所以聽日咪三罷黎明

冇得去日韓旅行, OT十萬一個月使去邊

大灣區食原素表

今次遊行係試水溫，睇下區選後仲有幾多人不滿

咁撚仆街？班手足多得佢地唔少

咁唯有要和理非自己生性
一日未達成五大訴求 都仲要行出黎

最好無order屌你老母

死popo有不反對大把一家大細出黎遊行

每個星期行一轉 永遠唔會減仇恨 直到死清光架咋

和勇不分！

其實無可能忘記

無錯
佢地今日應該係想睇民意點

做戲only

同意

白領工會 招募會員

會員入會表格👇

係軟咗
人權法有用

初頭十個黃絲差唔多十個出晒

依家個比例係十個黃絲出得5-6個，仲要係民陣出雞。

平時細啲既遊行同集會 十個得兩個，我係其中一個

小強講既"剛柔並重" 應該係跟上面講既
睇黎上面都叫佢收下咪咁撚癲

So true

我地一樣可以話班狗唔關事就好和平

係，我都盡量會出，做好自己，但難免心情會比其他港豬影響到

運動未完 仍需努力

佢哋要討好泛民，俾佢哋大遊行同籌錢，嚴打勇武，離開遊行一見gear 即拉

係佢哋新策略嚟

PR段

絕對係，要交數比商家佬
如果過十二月同一月後，堆狗又會再顛，好肯定

因為呢班係真和里非
勇武都冇得7788

你咁講好似要警暴發生先開心咁

唔適宜諗得太多

1.大波嬅走佬
2.美加澳意德日台韓 人權自由民主法
3.台海/南海/中共內部角力緊

因為拘捕行動聽朝先開始
忍左一日聽朝大三罷一定打撚到示威者仆街
其次可能試人面識別 搵果日插隊既人過多一 兩個星期去澳門試一試就知

勝條撚，班狗唔發癲其實係政府同班狗贏

其一 其次係等示威者做嘢 之後有藉口用武力

政府驚人權法 所以想要話比國際聽 香港仲有自由 無打壓 等美國無得出手

其實咪又係想分化和勇
今日佢地肯定話大家咁和平咪冇tg囉
將個波傳俾勇武
希望大家記住和勇不分
唔係勇武手足 個法案6月就已經過左
五大訴求 缺一不可
不割蓆 不分化

係, 睇佢篇回應就明, 佢係想比外界睇, 佢知道無不反既遊行會亂, 所以出不反, 將個波拋比民陣去控制個情況, 咁就唔洗自己出手, 亦唔會比班前線有機會失控

一樣覺得係呢個原因，加上有少少怕其他國家過人權法

分化和勇
被政府出稿話政府係有示威集會自由

其實根本知道拉唔晒啲人
又唔可以拉晒啲人
明明佢地係遊行嗰時乜都唔做係最好
都唔明點解之前咁衝動

係咪傻強仲係北京
今日好似69

警嫂出咗禁制令

on9
講人數
一億都冇用嫁啦
支匪當我地精蟲炸嘛

係利益呀傻閪

傻撚左定咁佢緊係 一定記撚住呢個仇話你聽

蕭生今次冇估錯
刁大19-20號會過澳門
喺呢日之前 唔可以辣著香港局勢升溫
所以特登call埋鄧強上去落order叫佢唔好亂嚟

唔係啦 有記者影到番左香港

配合政府口吻咋

政府回應遊行：顯示市民享有和平集會、遊行、示威和言論自由

你睇下政府篇回應 一路強調重有遊行集會自由 黑警今日無發癲

所以咪咩都唔做囉 精蟲

唔理對家咩玩法
總之自己要時刻警覺
一有咩事即刻開花

721 831 101

分化和勇既新一輪攻擊，其實就係想令人覺得，「嗱，你地唔搞事，咪唔使食tg羅」之類

政府已經出左新聞稿講

我都覺得係

我都係咁認為 係商家佬屌撚柒鳩柒婆 所以先落order 叫班狗咪郁

push
聖誕繼續搞

明顯未知點做 同埋想引人火魔法 掉狗或狗車
Btw 岩岩又有狗扮fa拉真fa

除咗就到聖誔節要為市面營造和平氣氛外,下星期內要同美國傾掂第一階段Trade Deal

如果呢個時候和平遊行又變10.1咁TG放題開大片, D9又失控搞出個大頭佛, 咁點扮無嘢天下太平向美國跪低, 仲要趕住買大豆同猪肉過年, 你估支共真係想全民食草, 今日D9就忍吓手, 等明早三罷先開你波.

仲要証明左一樣野，高層仲控制到班細

分化和勇

狗一樣會殺人 強姦

Push

話鳩之佢

擺明之前唔係控唔到 係唔控

果個好似係d fa自己玩 扮比人拉
我唔清楚 我睇狠人講

無野下話，人都死埋，咩情緒呀咁

Agger,班狗越克制我地越冇so

咁係咪要6、7吹雞塞商場？

如果次次都要有人比狗打到爆血 中彈 先激得起團火既話
我希望中招果個係你朋友

今日咁多鋪照開都覺奇怪
平時收到風就會收哂鋪

前線有無機會都失控
自己出黑旗，癲左咁鬧人
只係今日個個上晒狗牌比人記者一影就自己收皮

不停keep住個個禮拜不同各地遊行就得

商家佬要做生意

區選完同人權法後開始聞到condom味

所以話曱甴強唔簡單，佢依家㩒得住班細，班啲狗帶番頸圈

咁大前提係佢唔批不返已經侵犯緊集會權，咁已經俾外國睇到佢地侵犯緊自由

放心 如果你今日見到立場昇哥比人針對 你就知道 狗比人屌 佢地就失控

Concrete嘅回應方法就係一人一支laser pen 射撚到佢地發癲

今日國際人權日，又啱啱過人權法
咪求奇做個樣扮放軟囉
71放埋你入立法會添啦，嗰日佢要守要圍捕都一定做到，之後風向一轉就濫暴就七彩

pr show囉

因為收鋪係班狗落order
佢地唔搞事d鋪頭根本唔會有事

講到明香港係trade deal重要一部分

呢樣真

agger, 一見佢回應啲嘴臉就火滾

先前發癲得罪晒全世界，結果種晒票都要區選大敗，及令人權民主法案通過

所有嘢有代價，以為將中蟈警黑模式套入香港，結果奶晒嘢，而且重收唔到尾

但無可否認我地既堅持係因為對黑警既仇恨
如果69開始 班狗完全唔理我地由我地行
我諗汽油彈都唔會出 可以一兩個月就無人出

Agger
正正係咁諗
仲有個學樓主講 依個係分化和勇既新一輪攻擊
打造成一種你唔衝擊我咪唔放tg

同埋今日有小隊被捕已經係對我地抗爭好大打擊黎 佢當然就想捉哂勇武 慢慢咁捉 一定對宜家勇武有易影響

上個禮拜尖沙咀咪睇左囉

好明顯唔想攪到聖誕同過年兩個大檔期

懷疑係鄧炳強未返到香港，指揮官未知中央order 唔敢過激

因為之前盧偉聰就走先有幾強硬得咁強硬 有獲佢可以食晒
依家係新一哥上任 佢點可以咁快做臭 佢任期有排先完

係啊，好想放tg咁款，但又冇得放

Sogo, hysan照開

第二點啱

和你罷 市

可能喺想睇民陣搞嘅？

人權法？

今朝將成隊小隊起曬
唔好以為佢會放軟手腳

都好明顯係落左ORDER一定唔可以放TG

事實證明黑警有心搞事囉
不過攪極都唔work

好似話習近平要黎澳門慶祝回歸, 所以12月20日前香港唔可以出事, 鄧丙強收到ORDER唔俾做野

我覺得係曱甴強今日控得住班細
可能上個星期六班毅進前線攪禍左佢個plan
前白衫肯定比佢鏟到飛天
今日曱甴強有出現係狗總橋 可能訓示佢地唔好亂嚟
睇班前線忍得幾耐

唔覺，818 咪又和平收場。
示威者知道港島佈曬局，
港島遊行打陣地等同玩命，
政府又驚制裁咪暫時收斂。

818 和理非完，運動都無收皮，
我又唔覺得香港人咁容易放棄。

真 講到明
想分化我地

一來係做比外國睇
另外佢地冇咁強硬
比大眾發洩有助平息民恕
即係好似比你打完飛機，唔洗谷住一次過爆

原來係五毛
我地香港人唔會咩都唔做
等睇支爆啦撚樣

2. 分化和勇既新一輪攻擊，其實就係想令人覺得，「嗱，你地唔搞事，咪唔使食tg羅」之類

重點

一定有淺黃咁諗

蕭生今次中番次喇

唔出TG又要屌

應該諗多左
只不過係民陣吹雞, 如果出事會好大鑊, 所以高層命令下層, 唔可以有tg

見架直升機就知

所以先批不反

又五毛係又五毛唔係又唔五毛

因為多人，一向都話多人就安全d

商家都要做生意架

唔關聖誕事啦, 澳門慶回歸習總親自到, 話晒二十週年

推

聖誕到了

同你一樣，我都好小氣，生生世世都會記得

「唔等於要放棄勇武」都講得出
前線唔同你地割已經執到啦

其實見到咁樣我反而好擔心

今日好多tg 3毛引人開打先，啲狗應該等緊臥底做野，但等唔到

咪回歸返裝修路線逼佢地出手囉

咁我哋要大搞
和你shopping

因為聖誕同新年就黎咋

成班手足係狗總橋，屌晒黑警老母冚家，有條狗忍唔住用電筒射大家，無耐就收晒手。

係應該收到 order，叫佢哋唔好發癲。

聖誕罷消費

有無100萬人有咩所謂
叫到咁多藍絲廢老出嚟塞爆條路行幾個鐘就真係民意逆轉啦

冇警暴 我肯定啲人嘅怒火唔會維持到 一定好多人撤回送中嗰陣就收哂貨 其實好多香港人都係受軟唔受硬 林鄭可以每一步都行錯 有時真係懷疑佢先係最強黃絲

絕對不是！ 只係啲狗扮嘢。 正苦一樣扮儍。

大大力力玩經濟線

因為區選前想設局陷害示威者，區選後知道唔work,唯有扮番隻溫馴的狗。

聖誕新年都死
做生意班人實屌班狗老母

所以我今日行完都係到諗，究竟個活動最後會發展成點？

好驚會係2014 年既翻版，我唔希望好似2014 年咁 港豬既三分鐘熱度。

但巴打你身邊啲朋友一樣好熱衷運動？我自己身邊除左我同小貓3/4 隻既朋友之外 其他已經好小出黎集會遊行

上面（北京）可能當面同PK講要克制，廢事比藉口美國制裁

而家佢地搏緊唔好有高官被制裁，一有一個高官被制裁，肯定好多個想走人

FC左係炒車, FA圍內玩既相, 隔離有post自己揾

今次係人權遊行 , 如果咁都打壓係國際層面一定好難睇

所以啲狗今次好克制

政府好怕聖誕農曆新年都未平息。
高官又唔想人權法上身。

敵退我追

啱 不過太遲了
我哋唔可以淨係針對警暴

黑警老婆要去日本掃貨

721 單野 警 黑大量核心份子唔清算唔會改變到

遊乃強兜口兜面放走大量武裝份子 邊有得兜

咁啲臥底最後行到終點散左？

暫時諗落ok好似撚狗棒咁

咁我地就要變本加厲

狗改不了吃屎

過一排咪現形

要大聲叫佢地做過街老鼠，少數派
老港人唔歡迎佢地，香港左佢地就安全

其實今日罷明係和理非
同埋有人都事前講左，港島和班非，地區開花
我諗呢樣有影響嘅

其實日韓入境點知佢做狗

咁睇黎我地都可以用剛柔並濟手法處理，
遊行既日子畀外界睇到我地幾和平、黎明行動既日子就開大花

平時唔夠人 都會屌班失敗主義 覺得普通人會驚比狗咬
但今日明顯安全吹大雞 出到黎 對比之前 好明顯少左一半人
過左半年 200變80 我真係灰撚左
成班自私豬自己無事就唔理班手足
雨革係咁 今次又咁
班仆街金魚記憶

肯定係因為商家佬出左聲

你睇黨鐵開番正常時間就知

鄧狗強上京完, 收ORDER要軟硬兼施來收服你地

好簡單， 睇政府聲明就明

今日警總出面天橋啲狗用強光閃鳩遊行人士喎

話時話今日最大得著：

香港差佬 屌你老母

做好自己算啦巴打，呢80萬人絕大部份係main core, 如果呢80萬人既意志係能夠繼續行落去都係另一個傳奇。

蕭生咪講左20號前一定克制

20號後變番癲狗

運動完結

工展會

認同
區選前估錯哂民意
今次用黎做紀錄， 下次傻強就唔會咁客氣

除咗佢地自私另一個原因可能因為有你呢啲

淨係冇ddos連登app到癱瘓就奇撚怪啦
想冷處理過聖誕同工展會

係班狗終於知道自己係大台

推一下

六月大遊行根本一直照開，之後係受壓先要落閘

呢輪d狗靜番一來區選民意好明顯，二來佢地亦好清楚民憤至少一半來自警暴，來緊假期唔想再打擊經濟，再者警暴唔停，制裁亦會加速進行

大家記唔記得，100萬，200萬人遊行後，林奠講咩？林奠話： 唔會停止立法工作。

而家無恥傀儡政府係唔會理所有所謂既和理非，和理非遊行只係一個出氣袋，嗌完發洩完，聽日繼續返工。

因為傻強上左京呀

你都想講遊行冇用開波先有用姐

1. 剛柔並濟 今次係柔
2. 分化和勇
3. 少左警暴畫面 令民情冷卻

真 同感

明顯安全都係估既唧，上星期一樣有不反一樣出tg

今日呢班反而係主力人數，唔係下下要200先合格

有機 今日見佢哋連拎電筒出嚟都唔敢
鳩照咗一陣就縮返入去
tg黑旗又係鳩舉 射唔出咁款
係有啲嘢

而家有返和理非行動就要回歸和理非> deadline>升級

咁我地都可以話警方唔武力驅散，店舖生意一樣照做

下次認認真真爭取最大訴求，真普選
夾埋立法會選舉，呢個政府要答應

未有真普選時，一定會推惡法，仗仲有好多要打

要多得人權法案

好明顯

點都好今日冇人被狗咬冇人流血，我地繼續團結一至去做可以做到既野就得，狗隻點解唔咬人多想無謂

一直都㩒得住，係之前好似扮到失控

事實上抗爭唔應該靠情緒
冇情緒仍然要出嚟

曱甴聽order架咩

你啲朋友戇撚𨳊

新官上任蜜月期啫

真呀 好多商場都蝕緊錢 要靠呢段時間賺番一筆

因為習帝黎緊要落澳門
為保聖上面子
以防到時被人羞辱

平時企晒係天橋望實我地 今日feel到佢地勁無癮 好多都縮左係橋中間 頭都唔伸出黎

聖誕，新年就到，仲有工展會。

政府終於學識？

我都想講 因為要做個樣

所以你掉轉諗

狗高層係百份百控制到D低級狗架, 要佢吠就吠收聲就收聲
咩不受控係笑話

傻強一上場玩強攻大學已經衰到換咗人權法同區選，佢再硬就差唔多即刻可以制裁，你估中共俾唔俾佢咁玩

相對少, 同埋民陣呢D大遊行, 手足其實都會跟番規矩, 至少今日除左一兩間銀行定店舖外, 無聽到話黨鐵被裝修, 以往都係重點對象, 所以都減少左沖突機會, 我覺得都係好事既..........

由頭loop多半年

都係睇有無不反同匯合人數

無不反：一開始就令你聚唔倒人
有不反但人數少：中途就叫停你

上面驚制裁呀

之前肥聰唔㩒姐
前線都唔係好㩒得住架啦 成撚日拉都唔肯走

分條撚咩 咁之前叫咩
上星期果幾百煙霧餅暴徒又點計
佢地做錯就做錯

話唔埋豬頭炳俾人叫左上去講左d咩要班散仔控制下。

行咗去流浮山

因為人權法通過左呀！！

因為習大大12月19日去澳門新行政長官上任 唔想搞大件事
搞大左件事習大大去到澳門比人問到口啞啞
唔好諗多左

升級「澳門模式」 報復香港（文：呂秉權） (09:00)
12月20日澳門回歸20周年，國家主席習近平將到澳門視察並主禮新一屆特區政府就職。

tg呢啲記曬名 少一粒都要落簿
有心控制嘅話下面根本唔敢亂嚟

早討論過警暴唔可以係整個運動既重點。
支共，中資，共黨浸透、教育局洗腦，721黑警合作，反對鄉黑罷地，反對政府完全偏幫支共權貴，點解要普選，堅持要特赦，呢的全部都可以煲大佢。
日日煲警暴濫捕，煲煲下就唔夠料煲架啦。
反赤化反中資，反對香港人錢落曬中資袋，反對大白象，反對政府工程全部批比中資公司做，反對普教中。反150日日落黎。

咁多重要野，就算解散左警隊如果支黨繼續叫人落黎搞香港，又23條又國歌法，問你死未。

同意
聖上好小氣

尖沙咀多狗車，小心啲

商界壓力，聖誕大遊行

因為雜種廿號落澳門
唔想冇面

笑死 又係連登和理非9up時間
睇到受人權法制裁就唔洗睇埋落去了

秒殺

人地去支那前講咗，剛柔並濟，行出馬路少少用柔，火魔同封路就開槍

對唔住，我唔認為警謊今日嘅所謂「克制」，能夠證明香港係有集會同遊行嘅自由。
大家想一想，要申請不反對通知書，就已經係失去了自由。
有自由嘅集會同遊行，係我只需要作出通知，政府（包括警謊）可以做嘅係盡力協助集會/遊行和平有序地進行。有困難、問題，大家可以商量出解決嘅方法，而不是單方面由警謊說了算。
批出不反只是施捨，不是自由。
國際人權日遊行，以至整個抗爭，係要奪回這個沒有施捨嘅自由。
所以，警謊若以為咁就交咗貨嘅話，一係就唔明乜嘢係自由（唔出奇），一係就太敷衍。

其實咁就應該要把握機會搭車又好，行路又好，轉場去西環，真·對準政權

講到底香港就係春袋，你玩到咁大到頭黎咪又係要收。

依家好撚灰

咁對準五大訴求。冇警暴係應該，冇警暴就問五大訴求幾時回應呀？721點解釋？拉哂告哂未呀？831太子站cctv呢？梓樂死因呢？

敵退我追

分析絕對正確

佢地想由得你發洩
所謂一鼓作氣 二而衰 三而竭
等道氣無曬就乜事都無
到時再嚟大清算

同埋有腦都知道係鳩搞先會民憤
依家壓一壓然後搞暗殺咪無咁大迴響

你講得岩 我退出場運動 等比人秋後算賬

既然打不還手，不如

睇隔離po 因為佢地要搞屠龍手足

agree!!

我屌你就會退出嘅
你屌人就唔會退出嘅

me too

無人忘記 人人仲嬲到仆街 只係未爆

習大大要落澳門 叫左班狗唔好搞事落佢面

其實無咁複雜
林奠同中共又估錯
佢地肯定覺得區選之後今日無人出黎, 所以俾不反對通知書
點知今日勁多人, popo唔識應對即刻輕機

你岩
仲有80萬堅持住
我真係好驚又慢慢無左件事
經歷咁多次失望 望住手足由比人割 到認同 到支持
好想可以堅持比佢地返出黎

點可能不受控
除非無糧出嘅姐

Agger

分化和勇就難啲

我地應該要注意點樣係啲狗唔發癲下都keep到個溫度

如果班狗唔癲，和你shop會唔會係最好既方法？如果係和你shop個陣癲，我地又轉玩法。

我覺得一日未搞好工會都唔洗旨意罷到工，反而係依家既情況（班狗唔發癲）去幫人罷工，我覺得會適得其反

因為工展會乍

616個排都係咁

24號再見

可以有好多原因
1. Tg 既物質真係有問題 所以開始少射
2. Tg未番到貨/未批到錢買
3. 政府果邊仲 evaluate 緊人權法案既影響，所以暫時唔敢太大動作，亦專登做番好似好肯比你行既感覺比人特別外國人睇
4. 策略上用預防既方式多左 例如查車查巴士多左

因為今日射TG一定會有大規模人踩人慘劇

其實所有野無變架喎，半年黎係班癲狗過左龍先之嘛，乜乸野分化和勇啫。

佢地唔亂放TG唔亂捉人就最好啦，咩野佢地咁做我地就輸啫。

佢地唔發癲我地咪返去7月既抗爭方法囉，遍地開花和理非申請nono遊行。

嗰D每個月既21號同31號唔駛講大家都識去做啦下話。

個個禮拜都要五大訴求，睇下班黑警忍得幾耐。

咁佢地真係咁高EQ真係唔發作既，咪跟番我地過往條formula囉，和理非>>set死線>>唔回應>>升級，升級係咩，唔係唔知呀？

和勇從來無割過喎。

pish

確實要關注下依樣, 依家政府係明顯有咁低調得咁低調去處理示威, 要點 keep 民意係運動既關鍵

咁代唔代表要搞多次大遊行？

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可
大人肯罷工 細路洗乜衝

我地只要明白一件事，無論勇武定和理非，佢地代表既唔應該係某一批人，而係指抗爭手法。
假如和理非手段能夠代表到我地訴求，咁唔用勇武手段唔代表分化，而係大家達成一致共識。而面對612呢啲危急關頭，大家亦一致同意勇武手段係必需，只不過唔係個個有勇氣行出呢一步，所以有人為呢場運動付出特別多，呢啲係勇者，但唔應該單純叫勇武，勇者都可以選擇同所有人用和理非方式前進，亦可以打理破其他人唔敢打破既僵局。我覺得對方有意將勇者套成勇武，導致大家好似固定左自己可以做既野，但其實無論你用既係咩方法，你都係運動既一分子。唔存在你用左一次勇武，你就要一直用，如果唔係就代表你係懦夫。
我希望大家打破呢種思緒方式，係適時用適當既手法，唔好限死自己抗爭既手段，咁就容易做到不分化。

表面平靜 暗地拉人 清算

Popo輕機係會亂射tg
今日好明顯係收order唔可以搞事

春袋就係商家佬

入商場 宣傳罷買
務求令聖誕新年消費繼續跌

我天蠍座 仲要係女 就最記仇既

係, 全民抗共先係重點
唔好俾共產黨清算班狗甩身

咁唯有解釋係尋晚當佬侵又出口術,喝停咗班生番嘅主人,連趙克志嘅主人都喝停埋.

以前勇武同和理非係隔一條街架，6月的時候仲可以分和理非直去，有gear 的轉右之類

而家新戰術係popo 瘋狂守路口，唔比你地開路開到。
Set 唔到road block 亦唔可以兩條線並行。

一出煙，後面塞死和理非一來後排食晒，二來前排無位跑亦唔會出手。姐係好似打拳咁貼住對手，反而無距離出到手。

唔封地鐵加批不反，但高調監控，想我地係高度控制下完成遊行。佢地個策略係保住自已唔係市民前失分，等我地失誤。而且為人權法同外國交代。

下次我地應該嘗試開中間條路，人幾多都好，自動keep 中間條路，等勇武有得走，今日係百德新街後面行下前又行下後，又聽話黑𣄃又要傘咁。但其實黑警一發顛我地係走唔到，因為多人到跟本行唔到。話行疏d ，但一行得，10秒就行返埋下次有咁的情況不如中間開條路先？

唔係勇武點發揮

根本冇可能忘記，投票都反映咗
一定要繼續行落去

我淨係聯想到黎明行動一定會好撚激烈
一軟一硬

推呢個

區選輸左
人權法過左

土共老大
唔想冷靜都唔得
想緊方法放棄黑警

咦，你講得幾好，係高席控制下係重點

根本係想食tg先覺得好咁
明明最初就係屌佢係咁出tg

解決方法係升級衝突
佢地想容許今日呢種和理非&無殺傷力嘅手段恆常化同抹殺升級行動，令運動沈沒於無反彈入面

警嫂>>>>>>>>>鄧炳強+支共命令

有幾難明
好明顯轉番去以前模式

你諗下一年前係點咪知囉
遊行？你咪行囉
八十萬？一百萬？
和平散場

佢地最想係呢個結果

黑警：唔敢喺香港島出手，返到九龍你就知死。

推，講得好

班狗今日做戲、同民陣同聲同氣、好QK！一日唔能應承五大、日日同佢玩、每週末大遊行！罷買罷食！睇吓佢捱得幾耐！

反正都唔割 由佢做唔做野

和理非要生性

轉個頭咪又係低調拉人
得把遮、旗都拉啦

鄧PK話改變策略, 剛柔並制.

即係唔會好似之前無差別攻擊, 所以今日佢應該落0左order, 叫前線克制, 尤其對於遊行和理非, 即使前線克警都係低EQ, 但上面落order, 唯有忍氣吞聲.

(反過來即係之前, 無差別攻擊市民, 其實係上面最高指令, 當然前線可以放任去犯法, 克警樂於執行).

所以, 我地和勇點配合, 要思考下. 想出現克警之前犯錯既機會, 應該會少好多.

原因：

三個字

人權法

全港最大既藍色經濟圈工展會過兩日就開幕，仲要開足廿日，你開 TG 咪即時嚇死d廢老唔敢去，林病仲未被工商界，廠商會屌夠咩

國際人權日 唔敢亂黎

其實有好多黃
但遊行集會都唔去

上狗牌先係重點

之前發狗瘟果班狗咪因爲無狗牌無人知係邊個做咪癲囉
而家上左狗牌咪怕比人起底做野囉

有狗牌無得再Spin 加上近排人權法等等殺到埋身

實會捉狗上刑場自保

你估無狗牌佢地唔發癲咩

咁佢哋今日嚇9和理非點解釋？
BTW 我永遠唔會忘記呢幾個月佢班狗點對我哋手足

無論班狗點都好，佢地呢六個月嘅所作所為係不能忘記
都係個句啦，核爆都唔割勇務手足呀

同意，而家我覺得：肯罷工係勇者！

其實係控唔得哂嫁 佢專登揀d聽教聽話既出黎先

有事要打要殺就放班癲狗

要記住佢地係無紀錄既紀律部隊 有槍就大曬

你睇下 又一城商場

128

原因主要係習近平就嚟要去澳門，所有嘢都要低調，之後就難講。

咪又係發癲
炳狗話用剛柔並濟，稍稍控制左一下班狗，但我諗班狗好快按捺唔住心中既獸性，好快發癲打回原形

剛柔並濟＝拉一下繩，放一下繩

似係你第一個個
正苦今日出左聲明話唔衝就唔會有tg

秒

係時候再搞商場和你shop 繼續攬炒

真心推

唔好打飛機啦 你估大公司大商户真係會咁易蝕錢
不過再keep住落去就好難講

今日只係近期第一次有不反下唔出tg咋
今日都無人敢講唔會出tg啦 班狗重要3點前係銅鑼一期果邊舉過黑旗
好多人都係之前白色恐怖下唔敢出

你拎返616比較 明顯果時社會氣氛都未有咁緊張 警暴未有咁嚴重 tg重未亂射
都有好多一家大細出黎遊行

比返d時間班受影響既同路人啦
多一兩次不反和理非遊行就會更多人出黎

當然人數好唔好睇已經唔係咁重要

今日無tg真係估佢唔到

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

聖誕加新年，想冷處理

有狗牌咪收儉d 無得再遊花園話差唔到搵唔到 不了了之

你估班白衫傻嫁咩 唔怕比人制裁？ 到時實賣狗求自保

鄧小強都開始話剛柔並濟啦

分化就應分化唔到

Same feeling arrr

咁呀，每個月廿一號都黎一個遊行

主題就係毋忘721

老老實實一個月請一日病假正常

又唔係罷工何樂不為

關唔關15號中美簽貿易戰事？

無閪屌

岩，千奇唔好有種覺得有得食TG 好型，有得勇武好型既小朋友心態

係人數比較平時多，佢哋唔敢亂咁嚟， 如果是但一個位射， 好大機會造成人踩人事件， 有大量平民傷亡嘅話， 佢自己都有排煩， 本身個朵已經臭。

換著係影響力冇咁大人數比較少嘅遊行， 啲人流排得冇咁密嘅話， 好可能已經鳩射。 上星期尖沙咀紅磡嗰次都係個攪手宣布取消個集會之後佢哋先至發癲。

不過我覺得有陣時要拋開人數多就好辦事呢種想法， 你唔知佢哋會幾時發癲， 你哋要諗下佢哋有好多特權。

唔係咩策略，只係今次遊行太強調和理非，風向又吹和理非，人數又夠多，狗先唔搞局

次次人多射都會嫁啦

咪又係靠現場手足一齊1212咁走 靠哨帶大家行

班狗撚會理人踩人咩

佢恨不得我地死哂啦

我都覺

我理L得佢啦 佢班狗就係要死全家

指揮班狗既人其實係中共

首先和理非咪再政治潔癖
有咩行動新聞就話多謝黑警 咬定係鬼做既
真係好柒on9

岩！

樓豬個分析有d問題，佢地犯落黎既罪唔會因為唔再做而無事，會查架大佬

想打輿論戰啫，要同暴力割席呀嘛，口都臭

最後機會：緊急動議籌辦聲援滯台義士集氣大會

721 811 831 101 1111 1117

因為20號曱甴平嚟澳門

daddy will do the job

今年聖誕節
大家都係施永青

咁上星期日咩嚟㗎？

12月21 星期六黎
721 5個月

今日政府篇野講晒點解

“你地唔暴力 班狗唔會用暴力架”

如果香港人昏迷左六個月或者會信既

岩 好好分析 敵人想淨拉最勇武果班 之後想我地割蓆

係 黑警想我地割蓆

堅持和理非式不合作

睇下今日sogo唔閂門
淨係加強保安就知咩事
12月求其閂半日佢地都蝕撚到仆街

721
831
健仔
周同學
陳同學
......
每個月追究一次都大把嘢做

波蘭團結工會搞足五六年先搞到波共自己玩完

要港共支共玩完，絕對需要毅力

光復香港
時代革命

怪條撚

制裁近了

7 21

8 31

又唔可以講無so當手足係咩？

我地應該諗一個對應方法而唔係希望佢又用返之前既方法激起民憤之後上街刷新紀錄，呢個都唔係長久既方法。

班狗唔癲，勇武就唔一定要出場，勇武少左出場既次數自然受傷被捕被消失既風險就大大降低，呢點我諗大家都樂見。

我覺得應該繼續和你乜乜乜，而且係和你乜乜乜入面keep住對準目標（五大訴求）不斷提大家運動未完 我地未贏 ，另外keep住搞黃色經濟圈同工會（為未來真•罷工鋪路），同時和勇都可以趁呢段時間做鍛練。當時狗癲返既時候，又走返上街頭

呢場運動要繼續be water，唔好再依賴警暴引起既民憤

八點橋個班狗坐係地下度，俾人屌都當冇聽到，好似啲五個鐘AV，最後個女優連叫都唔叫，成條死魚咁

老豆搵仔好波

That's why 黎明行動

push

不分化
分化
分化

睇政府聲明咪知咩事囉
想話香港有遊行人權自由嘛
食屎啦
又想呃人和理非先係皇道
我地先冇咁蠢

其實唔怪，坦白講哩個先係正常既政治公關SHOW，
班狗自己忍唔忍到同佢地驚唔驚制裁我唔CARE。
唔好有一種佢地開始驚，我地就黎贏既心態。

正如今日班狗已經話和平咪無警暴囉
其實根本都係舊酒新瓶，都係講緊唔關佢地事，係我地搞警暴出黎咁
事實上係果偽中立同偽淺黃會唔會畀班狗呃到

所以搞唔搞活動都好

文宣好重要
文宣好重要
文宣好重要

始作俑者係政府
將情況惡化係黑警
搵火水救火係林奠

絕對唔可以畀班偽中立同偽淺黃認同班狗既偽命題

以香港人以善忘性格見稱
80萬人真係唔小
根本一直都有好多人支持留意緊個運動

曱甴平年尾去馬交，唔想搞寸個party,燒生講嘅

啱
今日賣嘢條數過二千五
平時得一二千

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

黨鐵一個站都無關
希慎SOGO全部正常營業

有幾耐無試過？

，

Plus

香港人請唔好咁善忘

12月20號澳門回歸，甴近平會落去。20號前相信中共唔想香港節外生枝。召鄧小強上去好可能就係俾個咁嘅指令佢。

12月9星期一 大三罷

佢地依家當然最想就係冷對待…反正佢地唔怕等…等多1個月，3個月，6個月慢慢回復正常以為大家淡忘

不過相反時間同冷對待就係我地個問題所在
激情同憤怒必然有部分人會隨時間減卻
我覺得和勇一齊其實最能夠keep住大家個團結，熱誠同士氣…不過就怕會有手足犧牲

唔知聽日三大罷會點

唔係今日怪 係平時離撚哂譜
唔好當平時嗰的係日常
正常係要咁

你都幾撚多要求
遊行又要求D警甴唔好攪事
警甴唔撚攪事 又話香港人善忘
無野又話示威者懦弱

阿朋友 你想點即係?
你想衝定唔衝定你想每次遊行完80萬人都變身全勇武去攻打政府同曱甴屋?

勇武手足地下化
和理非手足思想要裝備好
一日到黑鬼鬼鬼睇見都覺得辛苦
革命不是請吃飯 革命是要流血的

解決方法

即刻入多幾個遊行申請
幫星火回下血，仲有其他眾籌可以預先係連登/tg宣傳，再報當日booth位置，唔駛俾啲眾籌網賺
宣傳128遊行雙方和平有序，唔駛驚濫捕
召喚沉默既大多數帶銀彈唔駛帶gear，用金錢同人數去支持番場運動

啲人真係痴撚線嫁wo，唔係想亂屌，但比多少少自發性得唔得

準>准

做樣

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝
罷工tg: hkonstrike

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

They may be creating an image to the WORLD !!!!!

CCP might have "taught" Mr. Teng a LOT of tactics when he was in China for recent visit.
CCP is good for "divide" and "rule"!!

其實之前衝突都因為新嘅事蓋過舊嘅事

係時候review 返有612開始嘅警暴

咁忍得咁下次要玩屎喇

真分化

因為商家屌哂鬼

今日行過我仲同我嗰fd講 你睇吓sogo都冇閂 放tg機會大極有限

12月仲唔賺，堆商家就等收皮

黑警咁老定唔出手
應該有人幫佢睇水
我個人認為係和理非既主辨方

至於點解仲要搞遊行
我覺得因為佢想成為遊行既大台取得主導權
想搞死個運動之前都要做最大
神又係佢鬼又係佢

推啊 唔可以冷卻

根本就傾好晒
下次出黎前一日睇下附近商場閂唔閂就知要準備啲咩

我覺得個劇本係
今朝拉左屠殺小隊，唔理係真定係生豬肉
總之拉左「暴亂分子」所以遊行先和平有序，警察有功
嚟緊既警謊會咁樣喺身上貼金

好明顯係收晒風
有冇留意最近
捉賊又好，掃軍火又好，捕獲可卡因都好
都係情報快而精準
以前香港嘅情報部門根本冇咁嘅威力
甚至可能知都唔出手
而家個款就好似擺明車馬掃場，見一個掃一個
連粥水都唔俾你食

總結到位

推喱個

降低左風險咪幾好
成日想講憤怒係一時
信念係一世
你唔好覺得嬲所以要出嚟
要覺得改變個社會，為痞唔再畀啲悲劇重現先出嚟

咁先係時代革命

因為要配合政苦個發言: 想同世界講 "香港仲有集會同言論自由"咋

秒
因為上面落哂order叫班狗唔好搞冧聖誕節呢段時間
政府不嬲要忌商家佬三分

咁咪又去返個個星期六日都遊行囉，又唔係未試過
文宣各區都拆左好多

其實依家追究之前咁多單
都有排佢地死

今日係條仆街鄧炳強個show
佢要顯示自己話無TG 就無TG
久而久之會令和理非回到泛民時期 鳩行返歸
唔會想同前線衝 令和理非覺得前線手足係負擔
呢件PK TANG 有手段要分化我地
咪撚中計呀

記唔記得毛主席點教我地？敵退我進啊！食住上啦

睇69 616 情況類似 主要係人多 同埋上面轉戰略

新仆街狗哥要小心, 賤撚到仆街

唔想破壞中美trade deal

香港咁善忘，只要偷偷地打壓就得
例如小型集會完，見人少就捉人，慢慢就越來越多人怕唔出。

贏左乜野返黎？

有咩奇怪
知區選大勝香港人收咗貨 -.-
傻嘅都知

明眼人都知 但班狗官扮唔知

係咪即係話由而家開始我哋要同泛民割蓆？

好明顯上面叫佢哋今日扮死狗 之後新聞稿咪話咩香港人言論自由冇受限制

和理非又做錯左啲咩？

今日人權日邊敢搞嘢丫
全世界睇緊想穩位入啦
班狗過左區選同人權法
即刻驚要上身大家努力

但係上次遊行都有成40萬人 （尖沙嘴）

【我地就黎輸，抗爭膠化了…】
首先，搏弈的莊和閒都不是香港人，是美國vs中共，香港人係無輸的資格，最多只能歸邊。歸邊個陣營已相當分明。

抗爭膠化所以輸亦不成立，抗爭膠化的主動權不在示威者，在於黑警處理手腕。萬年左膠楊繼昌都試過戴特朗普面罩走在防暴盾陣前，夠膠了吧？結果被扯入盾陣打一身再鎖在醫院。黑警一出手打，想膠都無得你膠。

你玩行為藝術還是紮恆馬，打不打決定權都是在黑警手上。有些比較離地的老派泛民KOL如劉細良之流，見128和平散場，可能會以為和理非打敗了黑警、三百席區議會勢不可擋等等…

你再和平黑警也可以打，大家不是未試過。

重點是黑警甚至背後的中共智囊採用甚麼戰術回應示威者。2014年最有效的黑警分化戰術，是對某些組織的遊行網開一面，其他組織就全力鎮壓，造成和勇決裂，和理非誤以為自己不越雷池是「智取」，並且覺得勇武行動者是破壞和平示威的「鬼」，相反，勇武派覺得黑警放生某些和理非，應該是維穩的建制單位，也覺得和理非組織是鬼。

自從早前民陣岑子杰也被打到成頭血之後，再沒有這種和勇捉鬼言論，大家同坐一船，因為怎樣也是被黑警打。當和理非都有必死覺悟出來遊行，這種和勇合壁的力量最大，和到盡頭逼成勇，抓極都有新兵源。

今日128遊行無事，反映黑警可能又想重複5年前的分化策略，放軟一點手腳，將拐捕殺人放在較少焦點的時段進行，讓和理非回到舒適圈，繼而主動維穩，排斥打破這種舒適感的行動者（eg 勇武請停一停，我地和平遊行得來不易，請唔好破壞運動…）

黑警或中共更攻心計的話，可以繼續默許甚至鼓勵和理非大搞行為藝術：大摺紙鶴陣、玩Pepe人浪、萬人街頭打邊爐等等，放出來歡樂的畫面，會令前線武力行動者心灰意冷，覺得被和理非用完即棄

怎樣對抗有很多方法，但是先決條件是有心理準備：對家暫時收起全力鎮壓的手法，#改以孤立勇武派及打擊激進行動意志。

眼前見到的行為藝術或者和平表像，都是心理戰，對手end game打算將香港人滅族，並且會用一切手法達到這個目標，他們會利用某些香港人想「回到安逸」的心態煽風向，必然會有些人中計，所以戰局從來沒有變過，人家玩行為藝術，保持平常心休息和部署，#假和平總有扯破面皮開打的一日。

今日抓到的藏械者，必不是偶然撞破，乃係監察多時，選擇今日高調拘捕，用意同樣是抹黑勇武，嚇怕和理非，覺得這是「鬼」，令和勇割席

既然核爆都唔割，區區手槍和幾十飛子彈點解要割？如局勢惡化，真軍火會越來越多。和理非要做的，不是捉鬼，捉不到的。只要撇清關係，譴責政府就行。

請信任勇武手足，不要代他們心痛有幾多犧牲，也不應代他們想怎樣才是智取。做好你和理非本份就行，如果有多點精神，打國際文宣戰以及幫忙建立所謂黃色經濟圈，後者注定要經歷很多失敗和騙局才有機會摸到出路。

除非你認為美中對決美國會輸，否則大格局輸贏不是香港人要憂慮的問題。香港人要盡量在這場對決中建立自己的實力和身份，實力無可避免是銀彈和子彈，缺一不可。12月對戰氣氛有可能真的放緩，若果咁好彩，先預祝大家有一個戰場上的快樂聖誕。

香港獨立 唯一出路

屌 根本就係之前on9
大佬 搞咗成半年之後先識玩剛柔並重？
瞓咗幾撚耐呀佢地？
都係果句
解散警隊，刻不容緩！

勇武既突破係underground

依家根本無可能再係遊行時由大量無裝既和理非下做野
最後只會變為陣地戰，成為明顯target

打個比如，今日係中環到勇武開拖，最後目的係咩，目標係咩？

舊帳都未清咩叫無警暴

佢哋好快忍唔到手架啦

你班仆街食撚屎啦
班狗靜靜雞周圍搵人呀

拉人

高汁分析！ 推
今日甚至加開左巴士班次疏導人流，明顯係上頭落左order 放寬遊行

吓 但係我想玩到過埋新年喎

去商場和理非攬炒

可能想全力揾夠料告今朝捉到果十一個手足
而果班可能被認定為最核心勇武

咁如果趁呢個時候去返政府機構⋯⋯

其實popo 無做野 證明根本從來無失控。之前所有野都係故意做。佢要忍到佢可以忍。

啲狗轉攻為守 咁我地應唔應該轉守為攻

區選保皇親中大敗
啲黑警都冇咁痴線
得啲唔知頭唔知路既散仔鳩叫係咁挑人機
咁睇黎之前班保皇黨區議員有份落order叫黑警憑黑衫人就打

唔使旨意過到節

無忘記，丟淡左姐

明晒

商家擺明過緊寒冬 如果聖誕新年仲係咁就玩完 所以點都放生一排

無論有冇做錯都唔會/唔可以割席
最多只可以檢討番下次唔好

1220澳門回歸
唔想激起民憤

1.聖誕要谷經濟
2.雜種下星期去澳門

我都覺政府想做場戲比國際聽香港仲有和平遊行既權利。

但我地唸到件事有古怪，國際上既政客會唸唔到？

唔好當人傻

不過都係馮勸大家團火一定要keep住

因為感覺到好似平靜返只係佢地轉策略

如果比政府磨到我地無曬怨氣

之後果6000被捕人仕唔會有好日子過

班狗官好少氣，同埋中共

佢地一定會唸辦法滅左我地

到時我地又再醒覺想再反擊無咁易

呢一次係千載難逢既好機會將獨裁政府推翻，將警隊腐敗既制度重整。

一定要keep住呢團火直至勝利到來

Tui

可能原本個劇本係黑警暴力清場會討好建制，令和理非割蓆，幫助區選

結果投票結果係prove 咗完全失敗，鄧炳強以為可以立功點知奶曬嘢

未有方法，冇order寧願按兵不動

想冷處理囉！
我地除左要提住 721 個啲之外
仲要提提今日無事無因為班狗唔搞事
以前會出事係因為班狗出手先！
順序問題！

唔克制，狗咬人=>人民怨升級=>運動持續
其實即係消費手足

this

因為林鄭先可以出稿話自己俾到市民自由集會嘅權利，同時又等緊我哋出招，放大「暴力」

721

一早講過冷處理就好快搞掂。

[警世] 從烏坎村事件看香港

721 831 真係可以jer一世

721遊行好快變64集會

大春袋 聖誕節

識玩分化既
一定係依家回應訴求

和你過節就一定架啦

應該大力宣傳冇popo搞事就冇事，唔係示威和平後冇TG。唔記得佢地屈煙餅啦咩

從來都唔割冇資本亦都冇資格去割

因為政府想昆尻外國，等外媒覺得香港仲有集會自由吖嘛

垃圾港共

你有無睇NEWS
一哥話用 軟硬兼施政策啊MA

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

真，交通開返夜，唔封站，全部都因為聖誕要救市

good post
LM

個心態路應該警察路衝 我哋唔郁
你理撚得對家做咩？
我哋有自己agenda㗎嘛

上左京接旨
形勢大變，按兵不動啫，接左旨就會做野

就快毛誕

只要所有人一路堅守不分化 各有各做既原則 一路打落去 班狗就做咩都無用

你基本盤有幾十萬人日日反政府 你個政府做得出d咩呀

香港人至今仍然輸緊6000:0

明顯就要救市la

聖誕

引狗出？

政府都控制唔到狗啦
我覺得班撚吊驚第一個比人制裁斷糧多
反正hea撚都有錢收

尋日冇點拉手足？

你班死港豬，佢地只係做返本份要做既野，
維持好秩序就收工，政治問題政治解決
本來就要係咁，而家正常就覺得奇怪

但民陣吹雞已經相對安全
都唔去既話真係等收皮咋喎

你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

裝修

而家正常覺得怪係因為之前唔正常既比較呀嘛食開人肉既人你突然見到佢今日食草你會唔會覺得怪呀

無問題呀
軟化咪好囉
琴日仲要去港島，打起上黎又封地鐵站，唔少手足都會被拉。
咁樣係對我地最好

所以話港豬天性係善忘

指揮官唔想狽鑊 代價大左

要令到班狗主動放吓Tg

意思就係正常唔駛覺得怪，
以前既警暴係要追究，五大訴求同樣係要政府回應
班狗做返正常野唔好再搞市民，就可以暫時放佢地埋一邊先

其實都唔正常。 拎晒槍舉晒旗出黎嚇人， 又周圍重兵包圍唔比人走。 只係對比之前好似正常咁。

唔好習慣啊！！

不過另一方面佢地都估今次無100萬人，咁就當自己贏左，第二日仲有得出新聞稿話和平有序仲可以加多句香港有咩自由無左

係咪仲有樣野，帶左狗牌

好明顯商家佬比晒壓力政府啦
琴日sogo全程都冇落閘咁濟

咁放佢地埋一邊跟住點好？

咪好似以咁之麻, 無左個種激情就當睇唔到, 多我一個唔多。

自問以前既我都真典型港豬

BTW, 爸打你個名同我個名有幾分相似

五大訴求入面既獨立調查本身咪係追究緊警暴，係出面同佢地打生打死都唔會解決到佢地，所以唔打係最好

poly及中大事件令建制輸到仆街，你估真係唔駛負責

睇黎需要黎多次612或者101級數既行動

咁唔打之後點先有五大訴求，下一步要做咩

知就嬴左啦，而家個個都係摸住石頭過河，但同狗打好易跌落河就人人都知，武力不對等

製造假像，同中大撤退戰一樣，之後再黎一次理大咁打擊我地

請記住
任何事情都有個限期
我地而家只係經歷一連串好慘既事
係歷史既洪流上只係好微少既沙粒
當年8964都係剎那的悲慘

而家？唔駛講都知
我地要做既必須要令事情有延續
如果唔係
慢慢地 好快 好多人就會覺得721 831等等既事係好正常既事

追究721, 831, 大量警方律政司暴力...

大把手足被濫告被酷刑被性侵甚至死埋都仲未追究

旺角黑夜-平安夜

《旺角黑夜》中的「計算」
—
昨夜漫漫，送大家一篇《旺角黑夜》。
—
「香港，為甚麼會被稱作『香港』？」係電影最後一句對白，亦都係爾冬陞導演借演妓女丹丹嘅張栢芝之口，向香港作出嘅最大控訴。
—
計算、計算、計算，成套電影都充斥住香港人嘅計算，甚至成個故事都係由「計算」而起。兩班古惑仔賣假嘅勞力士呃遊客，然後為咗拉客減價十蚊打起上嚟，再造成大佬個仔死咗嘅悲劇。所有嘢嘅源頭都係呢十蚊，跌落坑渠都唔洗恨嘅十蚊。
—
旺角就係香港嘅縮影，唔止係古惑仔，喺呢度生活嘅人無時無刻都充斥住計算，例如班大SIR會不滿於平安夜無得去PARTY，老婆會詐型，仲要六百八十八蚊一位；唔同環頭嘅警察知道節日前夕要開工，向方中信無聲控訴；烏鼠中介人林雪坐地起價，一個崩都唔可以收少，仲想出賣自己嘅親人來福；道友線人車保羅為咗幾百蚊挺身犯險，只係為咗止毒癮；情報科小隊差啲殺錯良民，方中信冷靜作好成個故仔，試圖掩飾真相，每一步都計到盡；舞廳江美儀態度一百八十度轉向，欺善怕惡；雞蟲華哥去到故事結尾等咗成晚，都係為咗向來福（吳彥祖）同丹丹報復，自己傷咗個頭，要打番爆來福個頭，仲要搞埋丹丹，一切都係極嘔心核突嘅計算。
—
「城內的人想出來 城外的人想進去」。
—
電影時值2004年，戲入面嘅「香港人」錙銖必較，而佢哋嘅對比就係兩位落嚟香港嘅大陸人：丹丹同來福。而丹丹亦係非常計算嘅人，每次當佢見到有人有錢都唔要嘅時候，佢就會覺得人哋係傻，唔多唔少玷染咗香港嘅壞氣氛。
—
當警察有罪惡都唔想理，而想放假嘅時候，丹丹嘅計算自有佢嘅美好。雖然係做妓女，每做一次得一百三十蚊落袋，但佢已經好滿足，好快已經搵到幾千蚊，亦即係最少同幾十個男人搞過，佢窮，但佢自食其力，甚至願意唔收錢同來福搞，因為佢對自己有恩，望湧泉相報。
—
而來福就更加係有情有義同疏爽，所有幫過佢嘅人佢都唔吝惜去比錢佢哋（重點係佢本身都好窮），一開始見義勇為幫丹丹出頭，然後又奮不顧身咁幫佢搶番個袋，所有嘢嘅背後只係要求卑微嘅回報。
—
香港食人，《旺角黑夜》某程度上借大陸人嘅視點嚟描繪香港嘅醜惡，亦有歌頌同胞嘅傾向，時至今日，中港矛盾劇烈，恐怕好難再睇到呢個面向嘅作品。
—
戲中有兩個角色死得好慘，正義嘅後生仔警察同埋來福，如果喺便利店前面，錢嘉樂願意唔計較麻煩，同後生仔追上去，咁後生仔又洗唔洗死？如果個雞蟲唔係小家到等報仇等咗成日，咁來福又會唔會比方中信射殺？金錢、計算，就係萬惡之源。
—
撕裂嚴重嘅香港，幾時先可以放低利益嘅計算，槍口一致對外，攜手抵抗不斷分化我哋嘅人？

和理非對佢哋黎講根本無殺傷力，班狗睬你都廢事

尋日有監場喺度

年年提，月月提，日日提
我唔信班狗真係忍到成世唔出手

不過當然小心為上

其實港島區嘅防暴曱甴 如果有order係要比我地行嘅話 佢地忍耐力係明顯比九龍新界好 真係見慣見熟
雖然都係有好多曱甴幾乎失控 行多兩步就亂舉旗 又吊又剩 但係同九龍新界唔理order係點 見人就打就射 係有d唔同

同64 一樣 最驚你唔出黎行

唔俾你洩左度氣 星期一點番工

學689冷處理

佢地咁做咪試下又圍總政立法會稅局

唔係未試過啦
g20同71咪又係咁
次次個pattern都係忍兩三日，班狗谷精谷到忍唔撚到
下次再出黎就會打到仆街，射返double tg洩憤報仇

班狗下次一定會報仇

岩，每次都一樣，一定唔可以掉以輕心，以防下次輸突俾班狗

講真唔搞事邊有tg食
呢個係事實嚟

721 831

佢地想包容班和理非 之後捉撚哂勇武

所以我地大遊行時要得寸進尺

係....
紅磡個獲拉左一半以上
有部份又潛逃左去台灣

但其實和理shop已經可以搞到佢開唔到市

過兩日中環AIA嘉年華就開幕，象徵住成個香港嘅 聖誕 ＋ 新年 ＋ 農曆新年嘅玩樂購物campaign kick off，如果連個頭都開唔到好大鑊。

政府應該幾重視呢段時期，一來喜慶節日可以緩和市民嘅戾氣，二來香港人鍾意吃喝玩樂吖嘛，holiday mood一到示威氣氛就冇咁凌厲。

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

721831101111

咁要煲起黑警周街叫人曱甴嗰段片啦

咁就要個個禮拜行
睇班警甴忍手忍得幾耐

批不反 > 拉藏槍 > 黑警忍手和平結束

一定唔係巧合

721 佢地係死撚硬

exactly

我想講，起海港城返工既我眼見啲生意額回覆原狀就知冇行前過...

一樣野 一開始就唔應該做
但一直做大家一開始覺得有錯 到中間大家麻木
反而覺得唔放tg係岩

但其實d癲狗EQ咁低 根本高層都撚佢嘅唔掂

到而家都仲未有警察死，未有搶槍，未有法官狗官被刺殺，香港人淨係捱打，仲要對嘅「乖乖地聽話咪唔搞你」嘅姿態㗳晒糖，香港人係咪下賤啊問你？幾時出麻包袋？幾時成座警察宿舍燒著？幾時搵車車死班狗？幾時真係報仇？

其實如果班POPO EQ好D
隨時8、9月已經玩完
只係佢地一直犯錯一直俾位我地入

［改抗爭模式］想真罷工成功既請入黎

咁你出左手未

藍絲揶揄口吻喎，想揶揄我偽君子冷氣軍師？你就真係爽。老豆搵仔講咗咁耐，唔去鳩痕屌屌？